侵新競選廣告

我哋自己唔繼續抗爭嘅話
當勞侵贏唔贏到其實都無分別

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

你講China，佢講Russia

加油啊浸浸

型到射左

推

感動到想喊

trump 2020

諗唔到點解侵侵要輸
中國登除咗搵一大堆荷里活明星，歌手,NBA,偽人，名人幫佢之外，都冇乜特別

一邊sell實際
一邊sell大愛乜鳩都包容

Trump 係最有誠信嘅美國總統，講得出做得到

問 羅殺有冇搶美國人的職位

like

拜登既極限已經到左 輪到川普發揮喇

想做美國人了
難怪鄰國政府高層都排隊攞綠卡

無論如何

Trump係我哋心中嘅偉人

我從來唔係為咗打咩國際線先咁講

正皮

左膠又睇唔到

左膠：我睇唔到！我唔信